譚文豪係國泰機師, 點解係自己辭職? 而唔係比人炒?

譚文豪係公民黨成員, 一向反送中, 都冇咩人唔知
但係國泰竟然冇主動去炒佢, 要佢自己辭職??
代表d咩?

再睇下呢張圖

智慧燈柱佢有份投贊成票

有冇軍師可以解釋下???

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

不
推
文
回
覆

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

只可講佢太天真 支柱其實真係有啲用 但港共就不了

佢好似係瘋狂炒人前自己走?

依家我地並無時間去清算

任何好事落入老共都變壞事

個fb好多
尤其個吾健

等風平浪靜可以復職

智能燈柱原意係smart city,而唔係捉9人

今日好多人攻擊譚生wor